#!/bin/python3

import math
import os
import random
import re
import sys

#
# Complete the 'arrangeStudents' function below.
#
# The function is expected to return a STRING.
# The function accepts following parameters:
#  1. INTEGER_ARRAY a
#  2. INTEGER_ARRAY b
#

def arrangeStudents(a, b):
    # Write your code here
    n = len(a)
    if n == 1: # Case there is only 1 pair
        answer = 'YES'
    else:
        if min(a) > min(b) and max(a) < max(b): # Starts with b ends with b >>> NO
            answer = 'NO'
        elif min(a) < min(b) and max(a) > max(b): # Starts with a ends with a >>> NO
            answer = 'NO'
        else:
            j = 0
            k = 0
            a.sort()
            b.sort()
            if a[1] < min(b) or b[1] < min(a) or a[-2] > max(b) or b[-2] > max(a): 
                answer = 'NO'
            else:
                for i in range(n):
                    if a[i] > b[i]:
                        if a[i-1] > b[i] and i > 0:
                            answer = "NO"
                            break
                        else:
                            k +=1
                    elif a[i] < b[i]:
                        if a[i] < b[i-1] and i > 0:
                            answer = 'NO'
                            break
                        else:
                            k -=1
                    else:
                        j +=1
                if k+j == n or k-j == -n:
                    answer = 'YES'
                else:
                    answer = 'NO'
    return answer

if __name__ == '__main__':
    fptr = open(os.environ['OUTPUT_PATH'], 'w')

    t = int(input().strip())

    for t_itr in range(t):
        n = int(input().strip())

        a = list(map(int, input().rstrip().split()))

        b = list(map(int, input().rstrip().split()))

        result = arrangeStudents(a, b)

        fptr.write(result + '\n')

    fptr.close()
